全部連登仔都犯緊法

大家呢刻有咩感受?
食屎啦共匪

拉鳩我囉

如果我地唔承認呢個政權
法律亦都唔係保障緊我地
咁又有咩責任去遵守呢個政權既法律?
然後下一步就正正係要討論點去逃避呢d唔正當既法律

可以係推翻政權
亦都可以係逃離呢個政權既領土
但係接受法律裁決 並不是選項

係全部香港人都犯緊法